你地pre-wedding photoshoot 叫埋我去

乜料，我唔要做電燈膽。現實又係，夢境又係。

搞到我由熟睡中驚醒過來..........久久都未能入睡。

媽啊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳